#
 
ปล่อย
โฆษณา
ทีวี
ตัว
ใหม่
Sword
 
Art
 
Online
 
Hollow
 
Realization
 
#
แพลตฟอร์ม
Bandai
ปล่อย
โฆษณา
ตัว
ใหม่
เกม
ยาว
วินาที
เต็ม
นำเสนอ
ตัวละคร
ใหม่
ฉาก
คัท
ซี
น
เกม
เพิ่มเติม
เกม
สำหรับ
เครื่อง
อ้างอิง
เนื้อหา
ซี
รี่ส์
ญี่ปุ่น
เรื่อง
ลิขสิทธิ์
ไทย
สำนักพิมพ์
ภาค
เกม
ซี
รี่ส์
บน
ภาค
ก่อนหน้า
กำหนด
วาง
จำหน่าย
วันที่
ตุลาคม
สำหรับ
เขต
ญี่ปุ่น
เขต
อเมริกาเหนือ
ยุโรป
วาง
จำหน่าย
ไตรมาส
ปี
ภาค
ดำเนิน
เรื่องราว
ภายใน
โลก
เกม
โลก
ปรับปรุง
วิจัย
พัฒนา
ภายใน
ปี
ปี
ต่อมา
เหตุการณ์
เรื่อง
ต้นฉบับ
ภาค
รับบท
ผจญภัย
บน
โลก
ใหม่
พร้อมกับ
พรรคพวก
ตัวละคร
ใหม่
ภาค
หญิงสาว
ปริศนา
กุม
ความลับ
ผู้
โลก
ที่มา

Bandai
 
Namco
 
Sword
 
Art
 
Online
 
Hollow
 
Realization
 
Sword
 
Art
 
Online
 
Hollow
 
Realization
 
Action
 
JRPG
 
PlayStation
 
PlayStation
 
Vita
 
Light
 
Novel
 
Sword
 
Art
 
Online
 
Zenshu
 
Sword
 
Art
 
Online
 
PlayStation
 
SAO
 
Infinity
 
Moment
 
SAO
 
Lost
 
Song
 
SAO
 
Hollow
 
Fragment
 
Hollow
 
Realization
 
Sword
 
Art
 
Origin
 
Aincrad
 
Sword
 
Art
 
Online
 
Kirito
 
Ainground
 
Kirito
 
Premiere
 
AI
 
NPC
 
Sword
 
Art
 
Origin
 
DualShockers
 
